UE CM 5 PRO 求換線推薦

5 PRO 隻頭好似比人淘汰咗咁，搵極都搵唔到，個個都話要訂，到底邊度有？

THANKS BROS

淘寶

搵過，好多都冇……

我上年先淘咗條銀線俾ue10pro，
直頭有條細坑果款，
要contact賣家影埋相，佢地基本上乜頭都有